# Academy Sheets

math examples:

inline: $`x^2 + 5 \cdot x + 3 = 0`$

block:
```math
x^2 + 3\cdot x + 3 = 0
```

[Vent](#вентиляція)
## Теплофізика

1. [Складний теплообмін. термічний опір і коефіцієнт теплопередачі багатошарового огородження](#складний-теплообмін-термічний-опір-і-коефіцієнт-теплопередачі-багатошарового-огородження)
2. [Розрахунок товщини утеплювача за мінімально допустимим та необхідним опорами теплопередачі](#розрахунок-товщини-утеплювача-за-мінімально-допустимим-та-необхідним-опорами-теплопередачі)
3. [Розрахунок теплотривкості огороджень у літній період](#розрахунок-теплотривкості-огороджень-у-літній-період)
4. [Розрахунок повітропроникності конструкцій що огороджують](#розрахунок-повітропроникності-конструкцій-що-огороджують)
5. [Розрахунок вологісного режиму огороджень при наявності зони конденсації](#розрахунок-вологісного-режиму-огороджень-при-наявності-зони-конденсації)
6. [Розрахунок розподілу температур в шарах огородження аналітичним та графічним методами](#розрахунок-розподілу-температур-в-шарах-огородження-аналітичним-та-графічним-методами)
7. [Вологість огородження: причини наслідки. параметри, що визначають вологісний режим](#вологість-огородження-причини-наслідки-Параметри-що-визначають-вологісний-режим)
8. [Види теплообміну основні поняття визначеннч питомого теплового потоку коефіціенти які характеризують кожен вид теплообміну](#види-теплообміну-основні-поняття-визначеннч-питомого-теплового-потоку-коефіціенти-які-характеризують-кожен-вид-теплообміну)

## опалення

1. [Тепловий баланс приміщення. формула та її складові](#тепловий-баланс-приміщення-формула-та-її-складові)
2. [Однотрубна система водяного опалення з верхнім розведенням та приєднанням опалювальних приладів по схемі зі зміщеними замикаючими ділянками. складові частини, їх призначення. принцип дії. визначення витрат теплоносія через опалювальний прилад, стояк на систему опалення](#однотрубна-система-водяного-опалення-з-верхнім-розведенням-та-приєднанням-опалювальних-приладів-по-схемі-зі-зміщеними-замикаючими-ділянками-складові-частини-їх-призначення-принцип-дії-визначення-витрат-теплоносія-через-опалювальний-прилад-стояк-на-систему-опалення)
3. [Однотрубна система водяного опалення з нижнім розведенням та приєднанням опалювальних приладів по схемі зі зміщеними замикаючими ділянками. складові частини, їх призначення. принцип дії. визначення витрат теплоносія через опалювальний прилад, стояк на систему опалення](#однотрубна-система-водяного-опалення-з-нижнім-розведенням-та-приєднанням-опалювальних-приладів-по-схемі-зі-зміщеними-замикаючими-ділянками-складові-частини-їх-призначення-принцип-дії-визначення-витрат-теплоносія-через-опалювальний-прилад-стояк-на-систему-опалення)
4. [Двотрубна система водяного опалення з нижнім розведенням. складові частини, їх призначення. принцип дії. визначення витрат теплоносія через опалювальний прилад, стояк на систему опалення](#двотрубна-система-водяного-опалення-з-нижнім-розведенням-складові-частини-їх-призначення-принцип-дії-визначення-витрат-теплоносія-через-опалювальний-прилад-стояк-на-систему-опалення)
5. [Двотрубна система водяного опалення з верхнім розведенням. складові частини, їх призначення. принцип дії. визначення витрат теплоносія через опалювальний прилад, стояк на систему опалення](#двотрубна-система-водяного-опалення-з-верхнім-розведенням-складові-частини-їх-призначення-принцип-дії-визначення-витрат-теплоносія-через-опалювальний-прилад-стояк-на-систему-опалення)
6. [Методика підбору опалювальних приладів двотрубних систем опалення](#методика-підбору-опалювальних-приладів-двотрубних-систем-опалення)
7. [Методика підбору опалювальних приладів однотрубних систем опалення](#методика-підбору-опалювальних-приладів-однотрубних-систем-опалення)
8. [Гідравлічний розрахунок системи водяного опалення методом питомих втрат](#гідравлічний-розрахунок-системи-водяного-опалення-методом-питомих-втрат)
9. [Гідравлічний розрахунок системи водяного опалення методом характеристик](#гідравлічний-розрахунок-системи-водяного-опалення-методом-характеристик)


## Вентиляція

1. [Розрахункові параметри зовнішнього та внутрішнього повітря при проектуванні систем вентиляції](#розрахункові-параметри-зовнішнього-та-внутрішнього-повітря-при-проектуванні-систем-вентиляції)
2. [Классифікація та терміни систем вентиляції](#классифікація-та-терміни-систем-вентиляції)
3. [Схеми загально-обмінної припливно-витяжної системи вентиляції](#схеми-загально-обмінної-припливно-витяжної-системи-вентиляції)
4. [Дефлектори. галузь їх застосування та їх підбір](#дефлектори-галузь-їх-застосування-та-їх-підбір)
5. [Очишення зовнішнього повітря від пилу методика підбору фільтру](#очишення-зовнішнього-повітря-від-пилу-методика-підбору-фільтру)
6. [Визначення повітрообміну з умов асиміляції надлишків явної та повної теплоти](#визначення-повітрообміну-з-умов-асиміляції-надлишків-явної-та-повної-теплоти)
7. [Склад повітрянного балансу приміщень. загальні положення про його складання](#склад-повітрянного-балансу-приміщень-загальні-положення-про-його-складання)
8. [Послідовність розміщення обладнання в припливних камерах систем вентиляції та основні рекомендації до їх розташування](#послідовність-розміщення-обладнання-в-припливних-камерах-систем-вентиляції-та-основні-рекомендації-до-їх-розташування)
9. [Послідовність розрахунку природної канальної системи вентиляції](#послідовність-розрахунку-природної-канальної-системи-вентиляції)

## Кондиціонювання повітря

1. [Розрахункові параметри зовнішнього та внутрішнього повітря при проектування систем кондиціонування повітря](#Розрахункові-параметри-зовнішнього-та-внутрішнього-повітря-при-проектування-систем-кондиціонування-повітря)
2. [Зображення зміни стану повітря на i-d діаграмі](#Зображення-зміни-стану-повітря-на-I-D-діаграмі)
3. [I-d діаграма вологого повітря. зображення процесів обробки повітря при його кондиціонування в i-d діаграмі](#I-D-діаграма-вологого-повітря-Зображення-процесів-обробки-повітря-при-його-кондиціонування-в-I-D-діаграмі)
4. [Кондиціонування повітря з використанням ізоінтальпійного охолодження](#Кондиціонування-повітря-з-використанням-ізоінтальпійного-охолодження)
5. [Прямоточна схема кондиціонування повітря для теплого періоду року](#Прямоточна-схема-кондиціонування-повітря-для-теплого-періоду-року)
6. [Кондиціонування повітря з рециркуляцією для теплого періоду року](#Кондиціонування-повітря-з-рециркуляцією-для-теплого-періоду-року)
7. [Кондиціонування повітря з рециркуляцією для холодного періоду року](#Кондиціонування-повітря-з-рециркуляцією-для-холодного-періоду-року)
8. [Схема і принцип роботи фреонової компресорної холодильної машини](#Схема-і-принцип-роботи-фреонової-компресорної-холодильної-машини)
9. [Прямоточна схема кондиціонування повітря для холодного періоду року](#Прямоточна-схема-кондиціонування-повітря-для-холодного-періоду-року)

## ТМЗР
1. [Монтажні елементи систем теплонгазопостаня і вентиляції. склад технічної документації на виконання санітарно-технічних робіт](#Монтажні-елементи-систем-теплонгазопостаня-і-вентиляції-Склад-технічної-документації-на-виконання-санітарно-технічних-робіт)
2. [Заготівельні роботи. виготовлення монтажних вузлів і деталей із сталевих труб і листової сталі.](#Заготівельні-роботи-Виготовлення-монтажних-вузлів-і-деталей-із-сталевих-труб-і-листової-сталі)
3. [Основи сучасної технології санітарно-технічих робіт.](#Основи-сучасної-технології-санітарно-технічих-робіт)
4. [Склад технічної документації на виконання санітарно-технічих робіт](#Склад-технічної-документації-на-виконання-санітарно-технічих-робіт)
5. [Повітропроводи і фасонні частини. види з-єднань деталей повітряпроводів](#Повітропроводи-і-фасонні-частини-Види-з-єднань-деталей-повітряпроводів)
6. [Основні принципи організації монтажних робіт. вантажнозахватні пристрої для монтажних робіт](#Основні-принципи-організації-монтажних-робіт-Вантажнозахватні-пристрої-для-монтажних-робіт)
7. [Виконання замірів систем теплогазопостачання і вентиляції з натури](#Виконання-замірів-систем-теплогазопостачання-і-вентиляції-з-натури)
8. [Розробка монтажних проектів. які етапи та розділи включає в себе монтажний проект](#Розробка-монтажних-проектів-Які-етапи-та-розділи-включає-в-себе-монтажний-проект)
9. [Виготовлення вузлів і деталей трубопроводів із сталевих труб для внутрішніх санітарно-технічних систем (систем: опалення, теплопостачання, гарячого водопостачання) та їх випробування на герметичність](#Виготовлення-вузлів-і-деталей-трубопроводів-із-сталевих-труб-для-внутрішніх-санітарно-технічних-систем-систем-опалення-теплопостачання-гарячого-водопостачання-та-їх-випробування-на-герметичність)

## Теплофізика
1. #### складний теплообмін. термічний опір і коефіцієнт теплопередачі багатошарового огородження
